比亞迪汽車泡沫幾時爆？

由50蚊升上250
d車又柒 又貴

電動車正常都買Tesla
除咗on9邊個會買比亞迪?

大陸d車廠真係cls
以前千年垃圾長城，上年都升左10倍

BYD坐過都知就算同返其他國產車比都係好垃圾

Tesla爆就會一齊爆

漢型過teslun喎

但係係大陸好多人買比亞迪

渣過先講喇
好力好多

美國收水就會爆

除咗logo 係7
其他方面都靚過tesla

同埋比亞迪唔算貴，主要買家都係三四線城市多。

佢上年做口罩發圍

畢菲特首席弟子龔成 渣重貨比亞迪

你真係唔知中國市場大得有幾恐怖

炒比亞迪上去已經唔係因為部車

口罩賺得仲多過賣車

比亞迪而家個價其實完全冇泡沫 三傻嗰啲先叫泡沫

E seed-GT幾型

恒馳都未爆

同意，市值破萬億遲早嘅事

巴打你揸巴士？

Tesla唔止做車啦啦

其實spaceX冇加落tesla...
仲有美國收水係全球跌到仆街

嘩屌，冇睇幾年
俾隻嘢爆返上去？

當年游泳健將菲比斯一入市
即刻由十幾蚊上到88蚊
之後就爆破跌返落廿蚊
仲以為隻嘢應該收皮

依家竟然二百幾？
早知當年就唔放

公交咋？平又唔係平過人